\documentclass{article}
\usepackage{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage [utf8x] {inputenc}
\usepackage [T2A] {fontenc}
\usepackage {url}
\usepackage{listings} 
\usepackage{mathtools}
\usepackage{listings}

\usepackage{parskip}
\setlength{\parindent}{15pt}

\lstset{language=Java}  

\renewcommand{\figurename}{рис.}
\renewcommand{\contentsname}{Оглавление}
\renewcommand{\abstractname}{\Large Введение}
\renewcommand\refname{Список литературы}
\renewcommand{\familydefault}{\rmdefault}

\emergencystretch=3em

% Page length commands go here in the preamble
\setlength{\oddsidemargin}{-0.25in} % Left margin of 1 in + 0 in = 1 in
\setlength{\textwidth}{7in}   % Right margin of 8.5 in - 1 in - 6.5 in = 1 in
\setlength{\topmargin}{-1.06in}  % Top margin of 2 in -0.75 in = 1 in
\setlength{\textheight}{9.2in}  % Lower margin of 11 in - 9 in - 1 in = 1 in

\newtheorem{theorem}{Theorem}
\newtheorem{definition}{Definition}

\renewcommand{\baselinestretch}{1.5} % 1.5 denotes double spacing. Changing it will change the spacing

\setlength{\parindent}{0in} 
\begin{document}

\title{Применение теории интеллектуальных многоагентных организаций в разработке логистических систем использующих летательные аппараты}
\author{Волков Андрей
\\ a64v@yandex.ru
\\ Московский Государственный Университет им. Н.Э.Баумана}
\date{\today}

\maketitle

\abstract{В статье описывается возможное применение теории интеллектуальных многоагентных организаций при разработке автономных логистических систем использующих летательные аппараты. Рост автоматизации многих областей человеческой деятельности обуславливает создание автономных систем без участия человека. При создании систем подобного класса трудно использовать принятые на текущий момент времени подходы к созданию информационных систем, поскольку они не учитывают высокую автономность и интеллектуальность системы. }


\section{}
\paragraph{} \hspace{1.25cm} 

\end{document}